不撤回 不撤退

屌你老母淋病月蛾

仲響度講台灣殺人案,係人都知你借死人賴共產黨鞋

當香港市民on9咩